響香港, 用咩方式買靚啞鈴最平?

taobao?
HKTV mall?
現貨店?
二手?

有冇經驗分享?

Amazon

SOGO

二手自取碌翻屋企

參考下呢個post
[年經] 唔好自己買啞鈴

睇我個買啞鈴脫毒記啦